steam 特價中，有冇人夾starbound 4 pack?

有2條key
中銀過數比較方便

4pack 即係4個人？
我可以夾呀